哇！基哥上Myradio

左膠都上my radio

突發

基哥佢係議會上係有論述 雖然唔係好好
但個想法仲係好天真